唔見左MUMMY開比我張300蚊Check

會唔會比人提左